小心五毛最新策略 :憤怒極端黃

觀察左好耐

活動開始時，藍黃好分明
黃一睇都較有智慧同行動力極高的一班人
支那網軍完崩潰

到近半年，呢班藍突然絕跡，以為佢地收左皮
點知原來轉左玩法
用中二病的愚勁黃，黑社會式義氣口刎去抺黑

呢班打手唔容許你有任何「理性」同中間策略，
必定瘋狂用最黃的極端做標準，要黃到200分，你提出99分的佢都攻擊你
唔會同你理性討論，越係有用的理性策略，佢地情緒越繳動，群起用極黃黎封你口
極速將你標籤為五毛想其他人ignore 你，用心理學群眾跟風的心態達到目的

用呢個方法沖散緊 「兄弟爬山各自努力」策略
以黃鬥黃，不斷批鬥同路人

早前有人話唱紅打黑係國安法下生存
點知人地一早搶先一步用同一招分化你地

例子
要走難離開香港既
全部都係賤種（包括手足
唔撚係香港人
全撚部要死全家

利申每個post都見到類似留言

其實之前都有人講過
一個做和理一個勇武扮嘈

好明顯

bno新聞一出，明明係英國線的手足做到野
然後有一班人好似失左控咁攻擊
討論的空間都唔比你

圖片說明一切

樓主可以cap圖show下啲例子出嚟
已經成日見到有人派膠式分化 例如話咩已經輸咗 已經XX 加埋呢個() 嚟散播失敗主義

唔同立場 = Block
相同立場 = 5毛
CLS

咁威 不過唔識你
樓主點諗唔知 我諗大部分未必會因為你衝出黎就block 之後見到五毛言論就即block

失敗主義一路都用緊
呢個係「小數化」策略的延伸

你留意共產黨好仲意將反佢的人「小數化」等你灰心，以為唔夠人無力，做乜都無用

打錯字

小數化 - > 少數化

thx 五毛confirmed

唔識你 , sor , 唔知你up乜

唔怪得知最近睇連登睇到懷疑自己....

一段時間啦
留意一下五毛用既招數一定會不斷重複
言語上又好 招式上又好
因為成班都無腦既（客觀陳述）

推

扮極端去分化
BNO 又屌，移民台灣澳洲又屌，黃店又屌，連投初選都屌

希望大家唔好咁易比人帶風向

push

Pish

推
分化一定會有，希望各位手足繼續努力
只要唔灰唔放棄，分化就唔會有用

所以自己都要保持獨立思考，有啲其實好明顯係扮極端既五毛黎

po過好多次

請大家提防五毛分化事宜：

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 熱狗/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

再次重申我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常嘅批判性思維去諗嘢

3.）至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同PTT互踩港台（或美國等國際線盟友）嘅人極大可能係五毛所為。令人遺憾嘅係港台兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

咦？
難怪我成日比人話PR5毛藍絲分化狗
原來潮流興集體洗腦變極黃

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

乜乜乜乜黄，底褲就黄

無錯

樓主分化撚 block

冷氣軍師免責聲明
手足拉左唔關我事，立國安法之前一切對黨不利言論如本軍師無關

投票唔洗屌，等下年九月 可以休息下 血債票償

嚇死 以為講緊熱狗 好彩唔係

一bob就縮

呢個要置頂

秒

up